{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067706",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "들뫼루"
    },
    "text": "ドゥルメルーは40年の伝統を誇る中華料理専門店です。 私たちのシェフは、味の保証と衛生管理に非常に気を使います。 トゥルメルーでは中華料理店ならではの雰囲気が感じられます。 営業時間は毎日09:00から20:00までで、毎月第2月曜日と第4月曜日は休業です。 トゥルメルは山清と黄梅山で最もおいしいお店として挙げられるグルメ店です。 自家用車で来る場合は、ナビゲーションで「山清郡車黄面親環経路3589」を検索してください。 メニューとしてはちゃんぽん、牛ともばら肉入りちゃんぽん、ちゃんぽん、酢豚、サムジンちゃんぽん、など様々な中華料理が味わえます。 チャンポンは7,000ウォン、チャドルチャンポンとサムジンチャンポンはそれぞれ10,000ウォン、酢豚は10,000ウォン、カンショセウは35,000ウォンです。 トゥルムールでは、美味しい料理と特別な雰囲気を体験できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥルメルーは何年の伝統を誇る中華料理専門店ですか？",
            "answer": "トゥルメルーは40年の伝統を誇る中華料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "トゥルメルーではどのような営業時間ですか？",
            "answer": "トゥルメルーは毎日09:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "トゥルメルーの定休日はいつですか？",
            "answer": "トゥルメルーの定休日は毎月第2月曜日と第4月曜日です。"
        },
        {
            "question": "トゥルメルーはどのような場所にありますか？",
            "answer": "トゥルメルーは山清と黄梅山にある中華料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "トゥルメルーへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "自家用車で来る場合は、ナビゲーションで「山清郡車黄面親環経路3589」を検索してください。"
        },
        {
            "question": "トゥルメルーのメニューには何がありますか？",
            "answer": "トゥルメルーのメニューにはちゃんぽん、牛ともばら肉入りちゃんぽん、酢豚、サムジンちゃんぽんなどの様々な中華料理があります。"
        },
        {
            "question": "トゥルメルーのチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャンポンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トゥルメルーのチャドルチャンポンとサムジンチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャドルチャンポンとサムジンチャンポンはそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トゥルメルーの酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トゥルメルーのカンショセウの値段はいくらですか？",
            "answer": "カンショセウは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トゥルメルーでどのような雰囲気を体験できますか？",
            "answer": "トゥルメルーでは美味しい料理と特別な雰囲気を体験できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 430
    }
}